結論就係比比鳥周柏豪 吊打edc同fisherman

論人品論形象都贏
依家仲要贏埋人性

諗起當年首香港地 依家仲唱唔唱得出

Edc都無當過自己係香港人啦

班大陸閪痴9線
叫人登記做選民
正苦都不嬲有廣告宣傳
班豬閪唔鬧9埋正苦
登記做選民投票
泛民一定贏？
定係班大陸喱已經心知不妙
建制會大敗